有關IVE轉校一問

小弟本身讀緊沙田商業基礎文憑，而家想轉觀塘IVE同一科，主要原因有兩個：

1.當初揀沙田係因為貪佢大同多女，但發覺自己好on9, 根本唔需要care呢啲嘢而令自己路程遠左（自己住樂富）

2. 我知呢一點好幼稚，但我同班人係完全傾唔埋，人地個個本身識落一齊讀，得我自己一個好似邊緣人咁，心理壓力好大所以想轉校博一博（萬一都係咁嘅情況起碼我地點近左，冇乜蝕底）

想問而家仲可唔可以搞轉校？聽日翻早諗住放學後即刻仆過去

想知錢係咪唔需要再交？只要帶齊身分證明文件同學歷證明就OK？

唔好屌我唔自己打去問住，個陣打去問幾時oday都已經hea鳩我，爬文我驚而家個制度同以前會唔同

最後拜託曬各位，萬分感激

打過去問
完

聽日放左學會打去問
想有呢方面經驗嘅巴絲係呢到講下
做個心理準備

Btw有冇人知轉校手續？

巴打我嚟啦

首先唔講巴打你為左女而去沙田讀呢個on9問題
轉校手續要俾$200 無論成唔成功
要帶DSE成績 最好帶埋之並你交學費個張單
仲有 你寫申請表個時要寫埋原因
你自己快啲諗好個原因先

200唔係問題
有咩原因佢地會受？
我諗住寫地點問題+私人原因得唔得

都可以 FD寫地點問題我覺得ok
私人原因係咩

我都唔知點寫好
如果剩係寫地點夠唔夠做

應該唔夠
但係觀塘有冇位先

唔知呀諗住聽日翻完早即係打去問
有咩原因夠說服力

咩啊你有得睇㗎喎

點樣睇？

得啦我幫你睇左商業FD全部分校有位

唔該曬 咁即係機會好大？

話比人欺凌囉

ive轉過科
冇記錯要帶學費單同收據
去cs拎表然後要約去個間interview

俾200 過幾日下星期通常都搞掂
記得出席率會少左幾常記得計返好
原因我都係隨便寫

少左幾堂

最好有埋老闆信話你返工想轉

Ok wor

但我今次係轉校，程序一樣？

其本一樣 因為我俾cs問過我要轉邊間

我係quit左份full time先入讀

我係咪直接去我想轉個間就得？
唔洗係自己個揀搞？

沙田trans去觀塘

去本身返緊個間先

轉校都要睇有無位先
不過我覺得自己決定自己承擔返，讀埋佢升高級文憑先再決定喇

去cs會教你 一年都唔少人轉
係記得帶齊入學紙 收據
成績表
有可能即日要你過觀塘interview
200蚊要銀行交錢再拎返入數紙返去

真係on9 多女又點 你溝到？

不過頭兩個星期都可以轉 睇你啦

去校務處直接攞form定點？
介唔介意details少少

對唔住我知我on9左
而家後悔

有冇會試過轉科否支持 否成功？

吾*

啱啱打左去問，話唔洗係沙田搞，直接攞齊嘢去觀塘秘書處報就得，因為要佢收左先有後續，我問佢學額多唔多/出席率等等問題佢又答唔到，博左條ba線又冇人聽

而家好緊張，好驚佢reject

祝你好運啦

全部IVE大學仔女同我入嚟

入黎吹下水

多謝集氣

沙i叫得超勁 唔似觀i點呢

巴打我今日都去轉 由觀塘設計FD轉去沙i讀商 都係因為地點問題 唔知得唔得

我而家去緊 搞掂大家係到報告下

唔知係咪即日通知呢

好撚灰，打左觀塘同黃克競都爆左
李惠利冇人聽

唉屌

觀塘IVE要上山喎。。。

我知呀 但換到個環境
而家佢reject左我都唔知點算
退學係咪1蚊都冇得退

而家唯有死頂，捱一年睇下點
預咗呢一年都係孤獨過

可以呢幾日再問問既 因為實有人轉

真係？點解實有人轉？我講轉校wor

因為總有人會轉科轉校轉走既
到時就會多位

去左 之後叫我搵負責果科嘅老師 問我點解會轉 我話最主要係地點問題 同埋屋企方面想我讀商 佢就同意咗俾我轉過去 下星期一就上到

唉希望啦